原來薑檸樂做地盤

成日碌柒咁周圍望有無人識佢

之前見過佢，個樣似唔想比人認到多d

真？

冇圖

Fair enough

佢做地盤保安麻

做youtube都夠佢fatfat啦

人地做咩理得人

咁撚細粒,會唔會搬到死

點影呀大佬
鰂魚涌地盤 自己黎睇

咁白 點會

唔好話佢d片 睇佢個樣都好似睇關家姐咁

佢做電燈 好似搬

好少

純粹討論
係估唔到一個公眾人物會做地盤

做地盤自由過寫字樓好多
而且需要同人交際溝通
應該啱哂薑檸樂呢D偽毒

做鴨先開post啦

邊撚個叫薑檸樂? 垃圾都好拎出黎討論

都唔覺佢多廣告到夠生活
Youtube view數既廣告花紅好撚少
唔做正職咪餓死

樓主都係？有咩資格笑人

我都係電燈樓面 搬喉搬到想死

咁BOMBA KIBI呢 連片都好似無拍了
又拆左伙去左搞咩

我有笑過佢咩柒碌